馬會總投注額2340億創新高 馬會為庫房進帳226億元

馬會=港共正苦的水池
馬會=重要財政收入
馬會=藍絲/廢老最愛娛樂
馬會=香港最大賭場
馬會=連何妖都要低頭

從風水來講, 馬會風水的確好好呀
等同藍桂坊, 商場, 機場咁好

戒煙戒賭呀屌

馬會=最大慈善組織